請全世界注意！！

85罷工
建議盡快返屋企休息
聽日一早要人搞不合作運動
可以幫啲人被罷工 再癱瘓全香港交通

返屋企休息

繼續打游擊

聽日仲要打足全日
不分化

快推

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

Push